Sci Asso cc定space?

英文得3，
見cc個campus好大好齊，兩個campus都近我
Space見佢有啲centre喺北角銅鑼灣

有無人知兩間有乜大分別 thx

推

Push

space science 係九龍灣上啵
space sci 讀d野唔同cc space難d 係hku d科搬落黎
(好似係）

俾我揀會揀Space
好似大d機上返6901

hkcc 我覺得讀engine可以一試, sci不了

利申: retake入垃圾U sci

諗住升MLS，暫時plan左twc無offer就出國升，
Poly MLS上年收得2個space 1個cc知自己無機會

space sci asso year 1會響hku做lab, year 2直情有部分course要去hku上,直接由hku出grade

我bio3仲要中文讀

英文咩grade?

英3數3通識2

你不如直接出國啦

點解？無計錯應該一樣4-5年u grad

space d 人英文勁dd